有冇何文田常樂村街坊？

有冇人留意到有個大媽每日用大聲公唱歌？由上晏唱到夜晚

知唔知係邊位？想叫佢細聲啲。thanks!

係唔係對面樓，果度好多大陸人住

可以去搵何文田邨二三事幫手share

唔知道